---
author: krm
created: 2018-09-23
---
![se]
# Hur man kan flyttta och kopiera filer

  * De är mycket användbara kommandon.
  * Ofta har de liknade flagor, så som *-r*.
  * *ln* är ett mer avancerat kommanod.
  * Medan *cp*, *mv* och *rm* är vanliga kommandon.





